[[SmsCsi]]
== Параметры профиля SMS-CSI SmsCsi

[cols="3,8,2,1",options="header",]
|===
|Поле |Описание |Тип |O/M
|id |Идентификатор профиля SMS-CSI.pass:q[<br>]*Примечание.* При создании профиля T-CSI его идентификатор можно не указывать, если указано имя. |int |С
|name |Имя профиля SMS-CSI. |string |С
|camelCapabilityHandling |Поддерживаемые фазы CAMEL. |int |О
|notificationToCse |Флаг оповещения о внесенных изменениях профиля. |bool |О
|csiActive |Идентификатор активного профиля CSI. |int |O
|csiTdps |Перечень триггерных точек SMS-CSI. |[<<entities/smsCsiTdp.adoc#SmsCsiTdp,SmsCsiTdp>>] |O
|===

.Пример
[source,json]
----
{
  "camelCapabilityHandling": 3,
  "csiActive": 1,
  "csiTdps": [
    {
      "defaultHandling": 2,
      "gsmScfAddress": "78924813183138",
      "serviceKey": 1,
      "tdpId": 1
    }
  ],
  "id": 1,
  "name": "csi1"
}
----
